得啦得啦 知你地Block左條肥婆啦 威啦

個撚個post都有人話又睇唔到#2既或者#n
咪撚扮野啦 邊會有人逐個留言去睇個Number
一邊話block左求朋輩認同感
一邊又要繼續睇條肥閪

好撚嘔心 好撚煩 得啦 威啦
細蚊仔返去做功課啦

自稱自己完全封鎖但其實無既死全家

樓主快D走 我幫你頂住班細蚊仔先

有5個小學生比左負皮

好撚煩，一時又話肥絲大隻洗板好煩
跟住呢幾日個個扑完都開個post刷存在感洗板
雙重標準到

走啊
啲00後好惡㗎
一陣擺低二萬負皮你俾人bam鳩埋啊

班人都未知你扑完佢仲喺度講佢，佢不知幾開心

成班垃圾賤種狗仲影響討論過目肥絲

真係好弱智，之前block左其實都已經睇唔到留言啦，你係唔想睇自然block完就當睇唔到架啦，成班人就係咁犯賤要開返黎睇，而家新功能咪只係令人解block麻煩d，睇死成班人最後都係唔用架啦，又要屌又要偷偷睇，同偷食肉肥婆有乜撚分別

呢加D細蚊仔